唔會再浪費人生接收廣告資訊

電腦會裝Adblock
開電視播廣告會mute
去睇戲會播哂廣告先入場

唯一逃避唔到既係植入式廣告
同街邊廣告牌

屌你老母advertising

高質登係咪會員免廣告？